要集結抗爭唔洗只守死港島既

出面既幫手發起去唔同區打遊擊戰 死守唔會有用
宜家所有狗都係港島駐守
要挽殘佢地 就要靠出面既你地幫手打遊擊 分散注意力

唔好用暴力